【2021年】【0118 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

強制檢測大廈名單監察
210117 每日監察衞生署強制檢測名單有冇出錯 [附: 佐敦西北社區強制檢測]

麻煩記者一陣問：

油麻地碧街15-27A號嘅單數，同埋廣東道833號係同一棟樓，share同一個出入口，但係當有兩個本地個案出現係1月15日嗰陣，你哋竟然冇將嗰棟樓放入需要檢測樓宇，其實你哋當時發覺有痴住冧巴嘅地址陸陸續續有確診嗰陣，會唔會自動去fact check呢類樓係咪分開出入口，定一堆冧巴共用一個出入口？
你哋係處理新填地街20-26號嗰陣都係咁後知後覺，你哋會唔會承認呢個係一個漏洞？今後又會點處理呢類問題？

CCTVB閪01白粉mon po偷問題死全家

Hi

hi

黑警死全家

鈕

599J強制檢測途徑：
[size=3]（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

Push

有人問就算啦 唔好屌佢地

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有9557宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計9558宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0117 0000 確診個案：8888 → 9557 (+669)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

上榜屋邨/住所 (599A)
*2009年豬流感爆發後首次引用
*0115 衞生署向油麻地新填地街20、22、24及26號發出隔離令，除衞生主任外的任何人不得在未獲書面准許下進入或離開受隔離的地方

隔離令仍然生效：
新填地街20、22、24、26號

上榜屋邨/住所 (599J)
*1229 政府宣佈如一棟樓有兩個單位有源頭不明確診個案，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
油麻地碧街15-27A號
柴灣峰華邨曉峰樓
指定區域20棟大廈 (東至彌敦道、北至甘肅街、西至渡船街、南至佐敦道)

新填地街23號-25號
油麻地廣基大廈
深井麗都花園2座
紅磡溫思勞街安泰大廈
白加士街金威廣場
新填地街45A-47號
上海街統一大廈B座
吳松街金寶大廈
南京街懷高大廈
炮台街常安大廈
渡船街17-18號
廟街157-159號

pushpushpush

蘋果踢爆佐敦一火鍋店無視禁令照堂食 只收熟客生意

仲有依單

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

香港已經輸咗

初步唔知幾多呢

推呀～～

武漢茶是咪收左皮

是

hihi
今日又破百啦~

可以照問但都係死全家

大陸新增109宗新型冠狀病毒確診個案，93宗是本土病例，河北佔54宗，吉林有30宗，黑龍江和北京則分別有7宗和2宗

當局指示開展檢測工作「回頭看」，全面查漏補缺和復核檢測結果，確保不落一人、數據真實。

唔洗要聽er er er

慘

互動圖表

Bingo紙

大

南韓新增389宗確診 近兩個月以來最少
英國單日再多逾3.8萬人確診 今起為70歲以上長者打疫苗
巴西批准緊急使用科興疫苗

鳩估138宗

你個名

邊位

2021年1月17日00:00:00至23:59:59，多107宗確診個案

107

5宗未有資料

唔係茶茶gei, linda bor

107 so weak

殺牛姐殺牛姐

衛生署轄下荃灣政府合署牙科診所，一名文員初步確診感染新型冠狀病毒。患者上星期四最後一次上班，期間體溫正常，無病徵，有戴外科口罩，並與人保持適當社交距離。確診文員的住所，同日被納入強制檢測範圍，文員翌日接受檢測，結果是陰性；直至昨日開始有病徵，送院檢測後，今日呈初步陽性。文員的家居接觸者就在上星期六確診。

衛生署已關閉涉事診所，並徹底清潔消毒，職員會聯絡已預約人士，另行安排服務。

28 ymt 中心/流動站搵到

睇嚟可能今個月破萬

102宗香港

wa

unlink多係錯覺嚟

107咁少就咪見人啦，你對唔對得住自己？

人地美國都廿幾萬宗，爭氣啦好冇？

BOOM

5imported
53linked
49unlinked

少過200宗 無事了

unlink應該破頂

康復幾多？

屌 我要做gym啊

有大型家庭群組 一次過+8宗

咩事個unlink咁誇張

嘩？
樓主冇計錯數？

劉醫生呢

42 unlinked (20 住油尖旺 / 強制檢測範圍)

unlink30係油尖旺

啲肌肉冇撚曬 點溝女

咁多

成個油尖旺係咪黃大仙咁

107
9559-9665
5未有資料
2個月-94歲
53男51女 3問緊
55臨檢（28油麻地中心流動站）
輸入（撈麵賓賓，2尼泊、杜拜）

53相關（1中九、1將藍、51家庭）

家庭有8個

20未有源頭住油尖旺
10強制範圍

7強制大廈

599J+7

張竹君你老公呢

肥撚閪閪 依家
身體仲差咗

49 unlinked，成一半，cls

d unlink係咪佐敦火鍋鋪傳出去?

要求重開尖

5宗輸入
102宗本地 (53宗本地有關連個案 49宗源頭不明)

冇事了

大爆發

咪偷偷笑啦
快啲答人點解唔出黎

唔知啊

老貓其實你係咪已經退咗休 咁得閒可以 MON 住黎 cap 圖

prelim

初步好緊要

爆呀

南亞裔人士勝出 超過1/4個案
尼泊爾/印度

661 個案 超過 1/4 都係南亞

留意到較多係南亞裔人士，約1/4

個頭有啲痛 好驚奶野

成4分1 係南亞裔

支持
做gym對身體好 增強免疫力
地鐵站咁撚多人唔封 你封gym room托柒咩

49單unlinked
痴撚線

1／4以上係咖喱+尼泊爾

過去7日661單
160單住油尖旺

全港官員其實最出得多鏡 樓主係未排第一

第4波最高紀錄係幾多單？

UNLINKED 入面好似有D LINK 左

正呀

初步？

峰華邨曉峰樓
今日+2 總共5單 5單位受影響
13號有3單 8個病人
老袁

呢波就係第4波

咩意思？

unlink有20-30係link

你唔禁足, 點檢都無用啦, 散哂出去

呢隻病夠信念就無事
前排都呼吸唔順, 咳, 鼻水,

點解咁多南亞裔人中？

應該有5未categorized
一陣會轉返

油麻地

柴灣峰華邨曉峰 有五個單位
要出動

心諗點解突然有男人聲

柴灣峰華邨曉峰樓
5個單位受影響
其中3個係13單位

經大廈傳播 不過佢會計落unlink

算唔算係第五波？

Unlink數直線上升
閤地鏟

又有新角色

woo而經冇得控lo!

見親的鄉里就除罩講野食煙吹水

會搵專家去睇

南亞人超過1/4
依家先做健康教育

初步確診幾多

呢個肥佬係乜水？

今晚去建興跳番part舞先

笑撚死

我妹夫老豆老母住個座

咁姐係冇事啦，好快回落

醫生條頸係邊？

加多隊第三勢力 南亞裔

促進主任

咩咁多人叫雞架咩

專家咪即係老袁
又要睇喉

南亞撚會帶口罩，一早傳開曬啦？

咁呢啲唔係應該叫link咩

講咩宣傳呀

unlinked有幾多喺係油麻地封閉區check到

第五波

返工四皇vs食撚屎磚家
林太做裁判

佢個口罩遮唔到下巴

未見過

佢仲未中招都算奇蹟，次次叫佢睇

油尖旺果啲唔係人？

南亞班守城點會過去查同599

佢都中就唔撚做恐懼撚啦

差左一個啊，梁子超

九種唔同語言

咁似美國大選 登登既直線上升

增加羅文?

你條𡃁呀 咁都唔認得

冇人想知你做左幾多野呀
而家係爆左丫嘛
咪即係你做既野唔夠囉

好快就好似歐美咁, 㩒都㩒唔住, CLS

今日成一佰單 都係冇豬氣

林鄭：港全民檢測不可行 地區爆疫會封區強制檢測(29/11/2020)
講咗出嚟又唔做？

新增107宗確診 102宗本地28宗來自油麻地強檢

Biden angle

onl79拎個網站打飛機
香港人都唔睇啦,邊到嚟信心班傭同南亞會睇

返工中毒

講經

喉管專家

初步呢

全靠鴨嘴
老袁要改名做鴨嘴袁啦

左手抆屎右手食飯

仲係無wfh揮手

南亞撚
仲唔係food panda , deliveroo 播

摺埋啦 比Linda講啦

初步呢？

等聽日 777出黎又廷長 同可能又加強禁制
佢出黎講野就推得好快

講咁多做咩，都爆左啦

Wudo語

今日有少少deep v

MISS 左有無話初步幾多.

之前唔係出過一次？
嗰日你死老公嗰日唔係佢代你？

應該係劏房傳出去

Wudu

無WFH 過
但心態好重要,
由上年農曆新年後無認真工作過
DLLM

佢都講過會辭職

做咁多嘢都出事，係咪想話自己辦事不力呢?

未講

而家好多學生返學，咁仆硬街

花老爺瘦好多

唔用罩，衛生意識差

封商場上年班狗搞到新年封商場,今年新年又封

上帝叫佢參選

你數漏地盤

經大廈傳播，姐係理論上trace到，如果trace得晒行踪就唔會大爆發啦

又係Y4型公屋單位

可以俾Linda講未

屌
資料亂到九彩

直係死人先叫人唔好去死
都死撚哂
有事發生先去做 政府同大機構一向作風

就快拍得住老燒將19言論譯做十七種語言

返工返學係唔會中，講好晒數

未入正題

係⋯⋯

之前無咁爆就主動講
而家就唔講

👏🏼👏🏼👏🏼

一下上升到前面幾個頂位
升穿前面105附近阻力位嘅話上望120高位

今日樓豬冇講初步

健康促進處主任 何理明 醫生

有冇講幾多人

100+我估

再加劏房的喉做得唔好傳番入屋 爆爆爆又爆

係零！！

沒完沒了

初步

Rsi幾多

49unlinked係咪最高record unlink?

佢係度講咁多數字都係想講
野我做左拍哂片播哂帶九種語言架啦
班友自己爆之嘛

一理通 百里明

直落到新年又爆過

永續武肺 攬炒臭港

原來肥佬同張竹君同級

599J 多左邊幾幢?

下個高頂睇幾多

其實個數會變

油麻地係唔係慈雲山2.0

93呈報

都係想講係你地既錯

咁一個星期內可以見1000+

外賣撚群組
全香港地盤群組

93呈報個案

點解唔加埋竹君

93呈報
86女 9031 長期病患 伊記 下午1209離世

HA：尋日早上9時至今早9時多93宗呈報個案

又升返

無呀 佢老母

回落了

即係93初步?

28人出院

Unlinked case 破埋頂

today 1209 certified

41人危殆
27人嚴重

同當初新加坡一樣
係印度人聚居地爆咗成萬人
同宜家佐敦情況差唔多

竹君坐中間

噚日都係起飛狀態
今日變成火箭

總共159離世
28出院
578留院 41危殆 27嚴重
1224床 66%
678房 76%

慈雲山都叫上咗山半封閉
油麻地係正中心

會唔會打疫苗前推一推確個數字, 嚇9 你地要打疫苗

爆唔起

股票圖

呈報個案同初步確診係咪唔同

初步幾多

不過上星期咁凍，病毒最開心

新加坡都搞左好耐先搞得掂
因為啲外勞已經全部染過哂

呈報=有病徵未必武肺

唔怪得蘋果要問關焯照

聽日就到月球

油尖旺醫院壓力大
要驗去其他途經驗

佢地封撚左入個島點同

no sara b

唔同
呈報係未驗

過去14日

南亞群組
我見d南亞小朋友有時都唔戴口罩
一個口罩應該用幾日幾星期

可能會去其他聯網醫院/AWE

做咩今日死唔報初步確診

前幾波都未試過反彈咁勁

群體免疫

希望有150

唯有用疫情同香港攬炒

其實愈驗得多就愈多CASE, 持續會爆上.

傳染埋其他區

伊記病人服務助理 0116咳 唔洗返工
0117返工前AE 初步
0115最後
外圍清潔工作

變左喉管水電師傅

希望有+1

伊院病人服務助理 初步

疫區

仲有佐敦火鍋鋪直線助攻

公司：疫情緩和繼續迫黨鐵迫九巴返工抗疫

150?

日日有150蝗

5職員食過飯

咁多南亞人中 張超雄唔出嚟打卡

有冇講幾多初步

目前單日最高確診紀錄係2020年7月30日，145宗本地確診，不明源頭60宗。

香港係咪諗著放哂啲南亞人去竹篙灣

第幾波？

北區ICU外科醫生
琴晚發燒肚屙 初步

遲左入

買外賣自己拎，唔會叫人送啲外賣佬好撚污糟

見過有啲女將面紗當口罩咁戴

有照顧確診病人 0117last

唔怪之得呈報急升
可能好多人有病徴走左去QE/廣華急症室

油油

其實依家先爆都好神奇
d劏房多到

北區醫院ICU醫生

希望可以破紀錄創新高

初步估60左右

今日似虛火，聽日有機會急跌

係 放狗成日見到女人唔帶罩用埋手遮住

算好
見親D南亞人，起碼一半以上唔帶/露個鼻同口出黎

伊記6條友一齊食飯係咪可以話違反限聚令

啪啪啪!

問初步

跟住急速回落，今波完全冇回落跡象

樓主唔主動報實有問題

唔驗嘛當無嘢
而家就嚟掂到蜂巢⋯⋯

南亞都算爆得遲

第4波一開始都上60幾，今次有30-40打底，上100合情合理

個數會變。

北區醫生0105幫確診病人插喉

回左一排

初步？？？？？

牙君：油尖旺強檢令數字反彈

我要初步啊屌你老尾

唔講啫係唔多唔少

我係茶記lunch 真係有六個人食飯，不過老細會叫佢地分開坐

唔知伊記點了

好快回落

南亞送外賣
港九新界走唔甩

閪01死全家

unlinked有幾多單係油麻地強檢驗出黎？？

ha staff say hi

鄉音

我霞正D

鄉音記者

大概20-30

2x

20-30

支那01

初步30+

0450都仲未有初步係咩事

酒惦

希望疫情愈爆愈多 係油尖旺爆出去就岩嫁啦

習大大最唔鐘意控制疫情不力既淋病

要用盡一切方法拖淋病落水

一陣要用手指數

邊位支那婆呀

垃圾hk01死全家

Yin wei咩原因

譚仔亞姐？

肥佬騎劫左啲時間

fake

試過唔報，有幾出奇

空講鯪一????

邊間報館黎?

ＦＡＫＥ

初步？？？？

香港01究竟有無一個記者係無鄉音

5宗冇資料 電話寫得唔靚打唔通

諗多咗

3你老母

所謂記者連廣東話都未講得正

Fake 唔好推

譚仔姐姐都做記者

又計錯數

冇3位數 我都接受唔到 我以家好嬲

雞寶又問數學

幾時到你中

譚仔遮遮都發音準過佢

利申 啱啱食完

如果全港強檢，應該過萬宗

５個新化病毒人而家周街走

咁你有咩建議

樓主又計錯數

樓豬 數學U

佢間唔中都會出黎派下膠

又數學題

有線記者把聲好細個

記者把聲咁細個

樓豬數學u

小妹妹咁

張竹君: 我要計一計數

樓豬計錯數

牙君：出門口前未數清楚

點解樓豬啲數學學極都冇進步

出門口數得太急

應該好得意

有線個記者好似唔係幾識講野

記者好緊張

樓豬又俾人質疑數學

樓豬計數

好似fresh grad

茶茶
最憎呢啲人

ICU 病人戴口罩，唔係應該戴氧氣罩咩

55linked (53others)

2021年1月17日00:00:00至23:59:59，多107宗確診個案

5imported
55linked
42unlinked
5not categorized

初步300+

驚佢嬲以後冇得入

茶茶

可能剛剛畢業

求過百 初步

讀醫係咪可以數學U

哦，我知啦

求二百初步

樓豬次次計錯嫁啦

柒撚到

配合返佢把聲嘅年紀 好合理

恍然大悟

會唔會係新入職

一齊住 一齊有聚會 個個星期會一齊食飯
一個中冚家中

炒咗班有經驗嘅，新人頂上

prelim呢？？？？？？？

哦 我知啦 原來我係唔識計數

初步中位數80.5

大2.00
細1.85

初步：60+

有懶音

搵唔到果幾條友應該同上次一樣會不了了之

部計數機壞咗呀

又問啟示題

All in 細

大大大大大大

Linda做乜成個記者會都係度寫嘢

港台 中英文問題都係同一位記者問原來今日先發現

數姐 㩒個cal機未有囉 樓豬咁都懶

初步啊屌你老尾

梗係細啦cls

無講應該係好多？

緊係fresh 啦
走左咁多人

Situation in 休孖 day

細啦

大 ALL IN

記者可唔可以問油麻地封區強檢之後陽性率係幾多？

可能係零
聽日清零

即係佢要同一條問題分中、英文問兩次？

仲未答

可能今日唔講

建議吃吃加埋啲亂作初步數字嘅人入屌你老母列士 同紅媒一視同仁

電台新聞英文台無理由播中文嘛 所以咪要英文問一次

口水佬

cut 資源

死都唔肯講有姆多單初步

初步鳩估70單

隨時爆打邊爐群組｜
佐敦火鍋店暗做堂食後巷出入
逼滿客8人一枱無罩狂歡 |
2021-01-05 | 壹週刊

我估初步近100

又邊爐群組

估～80

鳩估同今日咁上下

ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ

死啦！好多

唔係 佢係今日第一個問問題嘅記者
佢第一次問係用中文問
之後過咗幾個記者
到要問英文問題個mc 又搵返佢問

因為佢著杏色衫我先知

推

7070707070707070

快啲中武肺再死撚埋啦

防疫措施講未

仲未問初步

係咁um um um

初步太多唔敢講

將軍澳藍田 tunnel

升穿頂無晒阻力，升幾多都得

一多返人中招個post就多返人

初步，我估，太忙，張醫生出嚟前唔記得問

rthk把聲幾match樓豬個樣

原本以為今日
睇嚟都係等聽日鄭月娥親自講

豬氣

Sara 英文最好聽

咁少？

做咩唔封區呀
唔係話好有決心嘅咩

predicted唔駛plot過？

Fake news

係囉 早幾日得8-10版

肥佬個下巴

就睇吓柒婆聽日出黎見記者仲可以點

宣佈同病毒講掂數唔搞裝左安心出行嘅人

其實高峰未到

已封鎖會員 - 屍佛隆
已封鎖會員 - 鳩噏大王

有咩

特殊嘅文化背景

2021年1月17日00:00:00至23:59:59，多107宗確診個案

5imported
55linked
42unlinked
5not categorized
>50prelim

延長 延長 延長所以措施

初步50+

初步 約50

初步得50 無事了

佢有實際行動應該會今日講啦

50初步

捉晒即刻回落啦

50

個罩都包唔到
叫左佢買大一個cup

放假消息嘅有鳩嘅斷鳩有閪嘅爛閪

跟本要學大陸咁.
全民lockdown 做強檢先可以搵晒所以隱形病患者

好可能我哋都帶緊病毒 只不過係冇任何病徵

第N波 (已完)

Mose lu

好痛

第5波己完

你有份

車得果50
收皮

聽日就會有記者問係咪已經過咗高峰

噢 得50 冇事了

冇

冇得聽茶茶講嘢仲痛

問碧街15－27A棟樓

第五波輕輕的來，輕輕的走

但係入境有幾多免檢

我覺得佢真係夠膽

NDH 0105 full gear 插喉
同住屋企人都係醫院做

之前第三波驗幾十萬先得11個

係勁差
香港廢老係會下巴戴罩
又或者咳果時除口罩
見過一家大細南亞裔罩都唔戴行商場入舖頭

仲可以點加強
全日禁堂食定封油麻地區

屌 笑死

特殊播毒文化

佢要先討論完，之後再T+2先行動

初期 plot 無太大意思，都唔知會飛到去邊

海洋公園T+2年

麻煩記者問：

油麻地碧街15-27A號嘅單數，同埋廣東道833號係同一棟樓，share同一個出入口，但係當有兩個本地個案出現係1月15日嗰陣，你哋竟然冇將嗰棟樓放入需要檢測樓宇，其實你哋當時發覺有痴住冧巴嘅地址陸陸續續有確診嗰陣，會唔會自動去fact check呢類樓係咪分開出入口，定一堆冧巴共用一個出入口？
你哋係處理新填地街20-26號嗰陣都係咁後知後覺，你哋會唔會承認呢個係一個漏洞？今後又會點處理呢類問題？

曉峰
一個13單位同另一個同層單位都有個案
但唔係隔離

中咗都未必會透露打過邊爐

仲有呢d
唔知呢排興唔興旺呢

掃黃惹播毒恐慌｜
拉人後淫業繼續興旺
油麻地湧現過百企街 |
2020-11-03 | 壹週刊

多謝你嘅問題呀

星期二慣性地低

咁咪撚鳩噏啦

如果唔係特區政府政策有效，香港一早已經每日過千宗

買羽毛球拍唔通又同你講咩

無事了

咁少初步

唔關我事嫁

你地市民唔自律 仲見到好多人係街

好勤力返工

Am730

今日問都得
得五十初步係咪代表已經過咗高峰

肥佬啲反應快到

講座會有即時傳譯係到

好似幾得

賴完市民
賴病毒變種
再賴英國美國
總之特區政府就無錯

佢聽到條問題即刻精神曬

責任不在我方

高峰已過, 武肺已完, 全民狂賀

又趨勢

原來佢cut左契仔問野

肥佬：終於到我答啦

可能咁啱呢題準備得好充足

契仔問陽性比率有mon post

咁快就完第5波
政府好勁!!
今個星期六即刻去旺角打邊爐

美容業15個商會召開記者會，要求政府容許復業，指業界願意推行進一步防疫措施，包括鼓勵客人使用「安心出行」應用程式並掃碼、願意在美容院內派發檢測瓶，鼓勵客人做檢測、要求所有從業員每14天做檢測，有陰性證明才可上班，繼續提供獨立房間、客人必須預約等。

香港美容業總會創會主席葉世雄指，美容界在幾輪疫情合共已停業過百日，而業界確診數字低，要停業並不公平，當局亦未有解釋清楚要求停業理據，加上疫情反覆，不可能無了期等下去，要求當局在目前防疫措施星期三到期後，容許復業，否則要求與專家對話，又不排除業界會有更激烈行動。

原文網址：
同專家對話有咩用

個傳譯走音

係咁南亞，港共又搵到擋箭牌啦

第6波了

少數 少數

英文有撚用咩，根本佢地大部份都唔識英文

香港少數族裔主流語言譯晒出嚟先啦
印尼語
尼泊爾語
烏爾都語
旁遮普語
他加䘵語
泰語
印度語
越南話

政府公布第二輪指定檢疫酒店名單
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（一月十八日）公布第二輪指定檢疫酒店的名單。新一輪酒店共36間，提供房間約10 000間，合約期由二月二十日起至四月二十日。

政府發言人表示：「政府於一月五日發信邀請約2 000間持有效酒店或旅館牌照的酒店申請為第二輪指定檢疫酒店。我們共收到超過70間酒店的申請。」

「經評估後，我們共揀選了36間酒店作為第二輪指定檢疫酒店（名單於附件），共提供約10 000間不同種類和價格的房間，供回港人士選擇。名單中有32間酒店屬首批指定酒店，新加入的有四間。」

咪係，就算果3個專家話開得，777都係會攬炒你地

油尖旺 少數.....

以為睇緊amd yes!

樓豬讀唔到少數族裔呢四隻字

Sunday effect 姐

肥佬話會譯 開頭好似講左

南亞人唔會理嫁 佢哋都唔驚

點解個直播全部變晒英文

Apple live

弱智記者

邊間記者呀
北區一單都話要全院驗
咁聯合伊記點算

更激烈行動係咪幫佢哋做激光美容

蘋果個live

蘋果

乜都outsourcing落去NGO

now直播點解播英文

想當面叫d專家食屎

因為for南亞裔人聽？

幫鄭月娥做

阿婆又奶嘢

做乜全部傳媒都亂晒龍

回落晒，冇事了！農曆年前可以解禁晚市堂食同健身室！

仲未得喎蘋果

響香港住都唔識廣東話都唔屌

香港政府：我有俾錢你駛㗎

做乜9呀 全部變英文

想知你地pin咁耐記者睇呢邊 其實有無真係問過

想知會有乜野更激烈既行動
係咪跪低再奶乾淨啲，揸支搶指住啲客裝安心岀行

有

有時會有

咁樣聯合晨早封咗啦

死全家果幾間最鍾意MONPOST

痴線 咁我地點聽

google街景

rthk冇事喎

南亞人好似活係自己個世界
冇乜接收香港主流資訊

當局會唔會承認
不如直接問香港咁多單 政府會唔會承認係唔封關導致好過啦

now痴咗線

邊個記者講嘢1999，又冗長

上次講少數民族

小你老母區

香港記者係咁嫁啦
一萬多少少仲想點

明報？

有五宗未分到類咁奇怪既？
啫係界定唔到啲個案之間係咪有關連？？

明報

問完未

問成五分鐘做乜9

蘇聯

家禽

聯絡唔到

未有資料 所以界定唔到

電話寫得唔好未搵到佢哋

咁都得

唔係用keyboard入㗎咩？

有，走晒啦

初步確診有幾多宗？

朋友 我電話係21800000

我幫你答一答

睇頂置

應該叫黑驚查啦 睇cctv 最撚叻

置頂

又有啲道理
咁睇嚟真係就咁搵唔到但係有冇咁難搵呀

置丁頁

睇咗做含一含

係咪個病人填表填到好樣衰

5個失聯人士
油麻地檢測中心
電話打唔到
驚方搵緊

老袁出發去柴灣未

MC好撚惡

西mc做咩同肥佬爭野講

閪mc嚟？係咁截人

個 MC 想 cut 想收工

司儀做乜事

竹君對男醫生好不滿

又係油麻地
連埋上次果個一齊搵

肥佬唔想收工

防疫講座講like講reach

最後一個係cctvb

CCTVB死全家

無端端講咩post engagement

肥佬頭先係唔係想講mon住

係

圓

Mc好想收工

想同人講政府好叻好勁 快啲讚我哋啦

玄

政總要交場 坐得耐會爆疫

5半有第二場喎

西MC叫Mandy?

MC: 五點半有另一個記者會....

鉛

5半果場係咩？

我都聽到

都正常嘅 唔識廣東話 唔讀主流學校嘅話
可能一世都留喺油尖旺一帶
其實香港班離地鬼佬都係繼續馬照跑舞照跳
成堆企喺街飲酒圍威喂

又有記招

有咩人唔係本地，又可以唔受出入境限制?

530有咩記者會?

爆咗出嚟

西Mandy?

疫苗專家記者會

老袁有嘢講

肥仔好波

可能源頭就係上次搵唔到嗰一個

破壞晒mandy個名

過百宗即刻有30頁豬氣

唔該巴打

佢哋好多有公屋住
有多仔女可以拎福利
生活好過唔少人

唔肯開啦政府 唔會俾你開到先例

即刻對Mandy冇哂幻想

mandy今日走兩轉？

禁呢樣禁個樣都冇效停止傳播
剩係識賴市民傳播
有冇用坐住既腦諗過封關同停工

袁教授係邊呀

冇錯
夜夜笙歌呀

返工免疫架

599J罰撩鼻
－上海街184－186號
－上海街170－174號恆福大廈
－新填地街18號
－炮台街28－34號
－廟街230－236號韶興大廈
－廣東道542號
－廟街163號

聽講美容係賺唔少
頂1、2年冇問題嘅

去緊柴灣睇喉？

荃灣都好多

變身水喉佬

lkf呢d垃圾地方落去啦

搵夠又可以返鄉下起樓做生意

真係要交場

hi
咁遲既？

渠王

點解呢排好似好少見你咁

兩個同級
衞生署衞生防護中心健康促進處主任 何理明 醫生
衞生署衞生防護中心傳染病處主任 張竹君 醫生

係囉

證明左要換人真係有人換

豬氣低少咗留言 對唔字樓豬

豬氣低嘅元兇

黨鐵幾時會封佐敦油麻地同柯士甸站

個站咁多南亞人出出入入 可能有環境污染 經閘機座位同通風系統爆發

記者會講疫苗

你去咗邊

許樹昌

咪係到

d細鋪 樓上鋪跟本仲偷偷地接熟客 指甲就上門做

有冇記者問中國隻疫苗香港有冇上市呀？

最好由長沙灣封到尖沙咀 只係留太子旺角俾人轉車

樓豬會唔會新post講530 疫苗記者會？

疫苗專家記者會班記者係咪同疫情簡報會一樣？？？

屌 得50初步

疫苗顧問專家委員會開會審視後，認為接種復星BioNTech新冠疫苗效益大於風險，建議政府使用

pk

佢日日都係度

有咩問題？

獻獻去咗邊

武漢金銀潭醫院：不僅是失眠、抑鬱、肺功能受損，武肺患者出院半年後還可能面臨二度感染

買定聽日200

新年前繼續冇娛樂

特衰政府: 不過廢青冇份

如果啲專家肯現場接種
相信疫苗會更加可靠

呢個唔知

老袁已用隨意門到柴灣

唔是我

又話5半有多場既

竟然有人話科興安全D, 問會唔會建議人打科興

六半又有簡報會？

政府顧問委員會呱

今日玩自爆？

明明咁多處主任但硬係唔換人

佢條頸個個位係咪有p過

個案與豬氣成正比

其實咩叫豬氣

hi pk tang

佢去咗蘋果youtube

日月無問？

批鬥樓豬嘅人數

咁豬氣長期處於高位

今日無啦啦喉嚨痛
又去驗下孕先

pompeo

RAP

所以巴打玩自爆？

技術性分析

峰華邨曉峰樓1213以下同座向單位撤離

袁生live 緊

袁國勇：一陣會去政府總部同局長會面（好似係傾油麻地）

其實老袁真係幾搏 嗰d單位入面有病毒都入去視察仲要唔着保護衣

今日咁多 即係驗左油麻地個班
聽日初步即跌左一半

佢而家個鴨嘴口罩

佢係咪打咗疫苗架

即係已經捉咗大部分

可能打咗自己研發嘅疫苗

有居民「上訪」

佢話入去係戴N95

唔係，我純粹覺得佢戴呢個口罩好可愛

佢成個人都好搞笑

可能聽日對油麻地有辣招出

留過油麻地2個鐘分分鐘講緊幾萬人

唔接政府養呀？肺炎就大圍數，無錢開飯就自己死，你點簡？

成班專家吹晒風要擴大油尖旺強制驗嘅範圍
再加埋咁耐都未講延唔延長啲措施
聽日鄭月娥應該又有新蕉

點止

好似live 埋

可能公墓猿全面復工呢

又想搞咩

使唔使延長限聚令？

佢仲有咩招可以出

突然破百嘅
之前先廿幾單

昨日80+初步，今天107宗確診
今日50+初步，聽日70+確診走唔甩

油麻地強檢搵到

但其實佢話2X單係油麻地，10位係強制檢測範圍

輕啲嘅就全個範圍強檢
玩到盡就直頭禁足

詳細：

新確診中，102宗是本地感染，多達42宗無源頭，其中20宗來自油尖旺，當中10宗屬佐敦疫區。總計今日在油麻地檢測中心和臨時採樣站新增的確診，則多達28宗。

唔好諗啦 第三波果陣日日過百
佢都仲同你講經濟唔停得
仲問香港承唔承受到禁足帶黎既影響

佢根本就唔想疫情完

咁其實唔計佢，都有74宗，唔少喎

邊會禁足
都未死夠人

一家八口
仲有其他強檢site

返黎啦

同埋係一家幾口一次過中晒

hihi

係喎 茶茶呢

又未出release

可能一直無業廢青

關焯照個估算model 仲有冇update

到咗接觸點

上次隔離景翠中
成個柴灣區中嚟中去都係呢三棟真係神奇
明明興華翠灣環翠漁灣都多好多棟

腦魔2000年已經上緊高登

而家應該4字頭廢中

粉紅色眼影
真係好鐘意粉紅啵

未到農曆新年已經大

Hello雪雪

幫樓豬計緊數

笨笨都幾毒
不過支持

支持！
我翻嚟了！
見到豬氣旺盛老懷安慰

肥佬想上鏡好耐啦

星星

衞生防護中心調查新增107宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至一月十八日零時零分，中心正調查107宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計9 665宗（包括9 664宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中五宗為輸入個案。

過去十四天（一月四日至十七日）累計新增593宗個案，包括549宗本地個案（其中168宗源頭不明）。

building list 已更新！！！

好多全家中

原來大粒野

仲話首席豬豬

我數到起碼40單同油麻地有關，仲有無資料既五單⋯⋯

唔明咩叫uncategorised...
已經暈左問唔到資料？

可能D南亞裔手字難認，打電話搵唔到人⋯⋯

好似係電話寫得唔清楚打唔到比佢哋(?)

電話搵唔到佢哋
而家叫咗班dog去搵&咬

星星
大家加油

喂碧街15－27A捉到幾多case喎今日又

#9560 #9601 #9603 #9605 #9607 #9618 #9655 #9656 #9658 #9659
unlinked
no symptoms

好高好大好勁

要撤離檢疫的溫暖護老院一名75歲男院友失蹤

有院友確診新型冠狀病毒、要撤離檢疫的深水埗欽州街溫暖護老院，一名75歲男院友失蹤。警方表示，接獲護老院職員報案，一名男院友前日下午約3時，即當局公布檢疫消息前一日失蹤。

原文網址：

#9565
0114 東區 地利亞(加拿大)學校

#9567
0114 屯門 新都商場

#9569
0114 沙田 新城市商業大廈

#9570
0114 沙田 新城市商業大廈
0114 九龍城 海濱廣場 2 座
0114 灣仔 職業訓練局大樓

#9592
0113 深水埗 製衣中心
0114 黃大仙 黃大仙中心北館

#9593
0111 九龍城 大利大廈 檀香山茶餐廳

#9594
0114 葵青 葵興邨興樂樓地下
0114 沙田 新城市廣場 3 期
0115 沙田 雲疊花園地下

#9595
0115 沙田 雲疊花園地下

#9596
0114 沙田 新翠商場

#9597
0115 沙田 翠田街64號

#9598
0111 葵青 和宜商場
0114 葵青 宜和樓地下

#9599
0113 觀塘 海濱匯

#9600
0114 荃灣 麗城花園 1 期平台
0115 沙田 沙田工業中心
0116 荃灣 荃豐中心

#9602
0113 油尖旺 順明大廈地下
0115 油尖旺 砵蘭街 35 號 燒味工房
0115 油尖旺 興富中心

#9606
0115 油尖旺 同珍商業中心

#9607
0116 油尖旺 金華大廈

#9609
0114 元朗 吉祥樓 譚仔三哥米線
0116 元朗 寶豐樓

#9610
0114 東區 寶城閣 珍寶海南雞專門店
0114 東區 北角政府合署
0115 九龍城 聯成大廈 麵.睦月

#9613
0115 元朗 樂湖居13座
0115 元朗 嘉湖新北江商場 金裝燉奶佬餐廳

#9614
0114 油尖旺 工商大廈

#9615
0116 西貢 駿宏街21號

#9616
0116 西貢 Global Switch

#9620
0116 東區 曉峰樓地下
0116 東區 華泰大廈地下

#9624
0115 油尖旺 遠東大廈

#9629
0113 葵青 豪華工業大廈
0113 葵青 成美工業大廈

#9632
0117 油尖旺 炮台街24號

#9639
0114 葵青 葵興邨興樂樓地下

#9656
0114 油尖旺 祥發大廈地下 八記美食

#9657
0116 荃灣 荃威花園H座

#9660
0116 中西區 結志街垃圾收集站
0116 油尖旺 入境事務處 - 西九龍辦事處

#9664
0114 葵青 新都廣場1座

#9665
0115 灣仔 玉滿樓

沙田一入入咁多球

210118 每日監察衞生署強制檢測名單有冇出錯 [附: 佐敦西北社區強制檢測]

隔田村連中七元 見到fb話係一家人

牙君今日都有講一家人八個人聚會最後冚家摌
應該係隔田

佢件戰衣咪保護衣
著左18年啦最少

上個星期元朗屏山搞完十年一次既太平清醮
勁多人去
留名睇好戲

姓鄧果班中哂成個家族仙遊都唔會有人可憐

草

稿

限聚延長一個星期？

隨時玩到新年

藻

係咪又番左屋企

祖

消失人仕？

入咗行會同777傾緊

又變種

係咪每個國家都出一隻變種出黎？

只會愈變愈弱

香港都出過變種所以係國家

你已觸犯国安法 分裂国家

消失人士！！！

棗

港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，要釐清數字飆升是反映第四波疫情V形反彈，抑或第五波疫情已開始；政府亦要急切分辨現時本地主流病毒，與上月初流行的病毒株是否相同。

因應本地疫情的情況，政府有需要繼續採取措施，減少社區的人流和社交接觸，阻止病毒在社區傳播。政府發言人今日（一月十九日）宣布，政府僱員特別上班安排將會延長至一月二十七日。除了提供緊急和必須公共服務及參與抗疫的人員外，其他政府僱員繼續留在家中工作。政府會密切監察疫情的發展，一月二十七日前再檢視情況。

係唔係望到有下跌，突然變咗1星期WFH

同時宣佈緊要封區檢測喎 所以望到所謂下跌其實係唔合理

Cable: >60

唔想令零售業餐飲業同你地班做gym粉絲絕望⋯⋯

考車路試應該繼續收皮

又開大

又跌返 無事啦

Now 60

專家分析似乎都係尋日張竹君講嘅嘢

疫情已回落
第五波完

「林鄭月娥表示，原定星期四屆滿的一系統防疫措施將延長。她指，昨日確診個案是12月中以來單日再次破百，但認為市民毋須恐慌。她指明白社會會擔心疫情惡化，但專家認為本港加大檢測力度後，發現個案本身會增加，例如昨日有55宗個案經檢測中心發現，當中無病徵個案有三至四成。 」

原文網址：

點睇都係佢恐慌過市民，解返晚市堂食先講啦

專家都唔贊成

本身限2人一枱已經足夠，禁晚市根本多餘，呢D專家不如咩啦

大幅回落，第五波已完，開翻晚市未

再唔開gym我會冇晒肌肉，連登都上唔到